美國槍權除了保家衛國 最重要賜人民推翻政權的精神

也就誰說：美國法律之所以不禁槍，是因為美國憲法規定「美國人民有推翻暴政的自由」。 沒槍怎麼推翻美國出現的暴政？雖然美國已經實現了民主，但是出於對暴政的天然防備心理，美國法律堅決保證人民持槍的權利。

原文網址：

如果我地有槍，班藍絲一定睇唔到聽朝日出

是但啦
愚人唔會明咩叫necessary evil cost
佢地只會見到地下死左一萬人 十萬人
但唔會見到呢一萬人 十萬人 係保障緊三億人
乃至全世界

最緊要政治正確
嘩 屌 槍擊案好撚慘啊

18世紀有咁前衛思想真係抵佢地偉大

民主，得來不易

美國人，最有資格講呢樣野

Founding Fathers

邊度可以買到 AR-15

藍字牙路 差d認唔到

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

正常人都應該有一枝AR15+防彈背心+頭盔

fgc 9
wtf 9
ctrlpew

唔明自己Google

藍絲冇槍咩

人民推翻爆政係人權

人民永遠都應該用槍指住政府個頭